# Prometheus



## Prometheus ITCNE23 MODUL

Dieses Repository beinhaltet alle untensilien, welche zum ausführen der Aufgaben auf dem folgenden Repository zu finden sind.
https://gitlab.com/ch-tbz-wb/Stud/NoSQL/-/tree/main/2_Unterrichtsressourcen/Prometheus


